發覺著白色波衫既球隊都有一個共通點

屌你老母